香港樂壇新希望[Youtube]

無意中YouTube搵到
d咬字想點

張如城式唱腔